緊急！ 泳鏡有用過3m鏡好多！

今日實測！ 3m鏡雖然方便但會漏煙！ 但係泳鏡雖然好熱，但防煙效果好！ 重點係放煙效果，所以如果有物資前去既最好用泳鏡代替3m鏡🙏🙏🙏

屌手快揀錯台 pish吖

pish

Pish

推

推！

Push

物資拎去邊？？

1844朗豪坊對出，買泳鏡小心

join telegram gp

PUSH

好似中銀

如有可以去皇后像廣場 依家有set站

另外！ 突發

示威者連日發起抗議行動反送中，由於行動大多沒有明顯的發起人及領導者，過去數日民眾主要透過社交媒體和通訊群組溝通及部署。《立場新聞》獲悉，一名Telegram「公海總谷」的管理員，昨日被警方以「公眾妨擾」罪名拘捕，警方要求他解鎖手機並匯出群組成員名單。事主接受本網電話訪問時表示，自己沒有落場參與6月9日以來的各類抗爭活動，對於僅因傳遞信息而被捕感到詫異。

警方將Telegram資料匯出

連日來，抗爭者主要透過社交媒體和Telegram通訊群組溝通及部署。其中一個主要的Telegram群組是「【公海總谷】611二讀求助、討論、情報交流區」（@parade69），群組成員多達二、三萬人。

22歲的學生Ivan Ip今日接受《立場新聞》電話訪問時，透露自己就是Telegram「公海總谷」的管理員之一。他表示昨日晚上約8時，警方到達其寓所並出示搜查令，要求入屋搜查。

他指警方之後要求他解鎖電話，並將他電話內Telegram資料匯出，取得Telegram群組內的所有成員名單及信息內容。警方又不斷追問他群組創辦人、管理員的身份，以及是否知道其他激進分子的行動計劃。

source: 立場

如果有入公海gp既留意下

push